被block剩的明珠台原來有「魚樂無窮」？？

先利申 CCTVB所有台都del，唯獨明珠台留黎偶然睇下重播西片電影

但一直唔知，原來明珠台已唔係24小時不停播

而家0200-0600 學左亞視超經典高收視節目「魚樂無窮」咁，不過佢又抄Netflix 套壁爐咁，拍住個廳內的火爐

唔知條片係自己拍定買返黎呢？亞視當年個魚缸據聞係自己的

Cctvb似乎好唔掂了